[集師廣益]有冇人可以救下我

我口腔上面甩哂皮腫哂
食野嘅時間好痛
我可以點

死得未？

飲白醋

認真？